訓唔著

嬲到訓唔著
原來林鄭所講嘅聽取民意
就係用武力鎮壓我地嘅聲音
明明係和平遊行
最後有百幾位手足被捕，黑警開槍，有示威者同記者受重傷
香港人應承我，唔好原諒呢個政府同班黑警
佢地要為佢地所做嘅惡行付出代價
最後，
大家記得9.30三罷
10.1六區開花

光復香港 時代革命

10月1日應承我一樣嘢好冇？

我應承你，你應承返我

［立即行動］你今日Tweet咗未？

我應承你

訓唔著

願榮光歸香港

手足你都係啊
一合埋對眼就諗起今日發生嘅事

與你同在

啫係以家班狗對我地開槍，濫捕，甚至殺人都冇問題？

多謝你

我都訓唔著，唔敢開FB 同蘋果

已經連續失眠左好多日

我都瞓唔到 好多人要搵返

一個都不能少
大家要見識住贏嘅個日

已經買左蘋果本野，希望將來老左如果有民主嘅一日， 可以講翻比個孫聽

希望將來我地可以拎反民主 加油

藍絲狗 屌極你都唔肯躝返香討